Zveřejněné výsledky byly vytvořeny v rámci projektu TB04CUZK001 s názvem "Výzkum a vývoj metod pro kartografickou generalizaci státního mapového díla středních měřítek". Tento projekt byl podpořen Technologickou agenturou České republiky v rámci programu BETA. Výsledky projektu druhu "R - software" jsou zveřejněny pod veřejnou licencí Evropské unie („EUPL“).